msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-04 15:06+0000\n"
"Language: Korean\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: this is the default- blank options for a drop-down menu where a user chooses a state
#: forms.py:183 forms.py:1680
msgid " - Select - "
msgstr " - 선택 - "

#. Translators: This is help text for the question asking if someone is a service member
#: forms.py:195
msgid ""
"If you’re reporting on behalf of someone else, please select their status."
msgstr "누군가를 대신하여 신고하는 경우라면 그 사람의 신분을 선택하십시오."

#: forms.py:212 templates/forms/report_contact_info.html:9
msgid ""
"If you believe you or someone else has experienced a civil rights violation, "
"please tell us what happened."
msgstr ""
"귀하 또는 다른 누군가가 민권 침해를 경험했다고 생각되면, 어떤 일이 있었는지 "
"저희에게 알려주십시오."

#: forms.py:238
msgid ""
"Select the reason that best describes your concern. Each reason lists "
"examples of civil rights violations that may relate to your incident. In "
"another section of this report, you will be able to describe your concern in "
"your own words."
msgstr ""
"귀하의 우려를 가장 잘 표현하고 있는 해당 이유를 선택하십시오. 각 이유는 귀하"
"의 경우와 관련이 있을 수 있는 민권 침해의 예를 열거해 놓고 있습니다. 이 신고"
"의 다른 섹션에서는 우려하는 바를 귀하 스스로의 표현으로 설명할 수 있습니다."

#: forms.py:296
msgid ""
"Examples: Name of business, school, intersection, prison, polling place, "
"website, etc."
msgstr "예: 사업체, 학교, 교차로, 교도소, 투표소, 웹사이트 등의 이름"

#: forms.py:318 question_text.py:29
msgid "Where did this happen?"
msgstr "이 일이 발생한 것은 언제입니까?"

#: forms.py:330
msgid ""
"Please tell us the city, state, and name of the location where this incident "
"took place. This ensures your report is reviewed by the right people within "
"the Civil Rights Division."
msgstr ""
"이 일이 일어난 장소의 이름과 시, 주를 알려 주십시오. 이 정보를 바탕으로 민권"
"국(Civil Rights Division) 내의 적합한 사람이 귀하의 신고를 검토하게 됩니다."

#: forms.py:393
msgid ""
"Public employers include organizations funded by the government like the "
"military, post office, fire department, courthouse, DMV, or public school. "
"This could be at the local or state level."
msgstr ""
"공공 고용주에는 군대, 우체국, 소방서, 법원, DMV 또는 공립학교와 같은 정부 예"
"산이 투입되는 조직이 포함됩니다. 이는 지방 또는 주(state) 차원일 수 있습니다."

#: forms.py:394
msgid ""
"Private employers are business or non-profits not funded by the government "
"such as retail stores, banks, or restaurants."
msgstr ""
"민간 고용주는 소매점, 은행 또는 식당처럼 정부 예산이 투입되지 않는 사업체 또"
"는 비영리 조직을 말합니다."

#. Translators: describe the "other" option for commercial or public place question
#: forms.py:440
msgid "Please describe"
msgstr "기술해 주십시오"

#: forms.py:507
msgid ""
"Includes schools, educational programs, or educational activities, like "
"training programs, sports teams, clubs, or other school-sponsored activities"
msgstr ""
"학교, 교육 프로그램 또는 훈련 프로그램, 스포츠팀, 클럽, 기타 학교 후원 활동 "
"등과 같은 교육 활동이 포함됩니다"

#: forms.py:518
msgid "Please select the type of school or educational program."
msgstr "학교 또는 교육 프로그램의 유형을 선택하십시오."

#: forms.py:541
msgid ""
"There are federal and state laws that protect people from discrimination "
"based on their personal characteristics. Here is a list of the most common "
"characteristics that are legally protected. Select any that apply to your "
"incident."
msgstr ""
"인적 특성을 토대로 한 차별로부터 사람을 보호하는 연방 및 주 법률이 마련되어 "
"있습니다. 법적 보호를 받는 가장 일반적인 특성들 목록이 여기 있습니다. 귀하의 "
"경우에 적용되는 것을 선택하십시오."

#. Translators: This is to explain an "other" choice for personal characteristics
#: forms.py:546
msgid "Please describe \"Other reason\""
msgstr "“기타 이유”를 기술해 주십시오"

#: forms.py:704
msgid ""
"It is important for us to know how recently this incident happened so we can "
"take the appropriate action. If this happened over a period of time or is "
"still happening, please provide the most recent date."
msgstr ""
"저희가 이 일이 얼마나 최근에 일어났는지 아는 것이 중요합니다. 그래야 적절한 "
"조치를 취할 수 있습니다. 이 일이 일정 기간 동안 일어났거나 현재도 일어나고 있"
"다면, 가장 최근 날짜를 알려주십시오."

#: forms.py:1003
msgid "Assigned to"
msgstr "다음에 배정됨:"

#: forms.py:1019
msgid "Incident state"
msgstr ""

#: forms.py:1027
msgid "Primary classification"
msgstr "주요 분류"

#: forms.py:1228
msgid "Create date cannot be in the future."
msgstr "생성 날짜는 미래일 수 없습니다."

#: forms.py:1413
msgid "Comment cannot be empty"
msgstr "설명란은 비어 있을 수 없습니다"

#. Translators: This is used as a an empty selection default for drop down menus
#: model_variables.py:6
msgid "- Select -"
msgstr "- 선택 -"

#: model_variables.py:9 model_variables.py:119 model_variables.py:289
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: model_variables.py:10 model_variables.py:120 model_variables.py:288
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: model_variables.py:13
msgid "Please select a status as an active duty service member."
msgstr "현역 군인으로서 신분을 선택해 주십시오."

#: model_variables.py:17
msgid "Workplace discrimination or other employment-related problem"
msgstr "직장 내 차별 또는 기타 고용 관련 문제"

#: model_variables.py:18
msgid "Housing discrimination or harassment"
msgstr "주택 관련 차별 또는 괴롭힘"

#: model_variables.py:19
msgid ""
"Discrimination at a school, educational program or service, or related to "
"receiving education"
msgstr ""
"학교 또는 교육 프로그램이나 서비스 또는 교육을 받는 것과 관련하여 이루어진 차"
"별"

#: model_variables.py:20
msgid "Mistreated by police, correctional staff, or inmates"
msgstr "경찰, 교정기관 직원 또는 제소자에 의한 학대나 혹사"

#: model_variables.py:21
msgid "Voting rights or ability to vote affected"
msgstr "투표권 또는 투표할 수 있는 능력에 영향을 받음"

#: model_variables.py:22
msgid "Discriminated against in a commercial location or public place"
msgstr "상업적 장소나 공공장소에서 이루어진 차별 "

#: model_variables.py:23
msgid "Something else happened"
msgstr "기타 다른 일이 일어났음"

#: model_variables.py:38
msgid "Victim of a hate crime"
msgstr "증오 범죄 피해자"

#: model_variables.py:39
msgid "Victim of human trafficking"
msgstr "인신매매 피해자"

#: model_variables.py:44
msgid ""
"This could include a store, restaurant, bar, hotel, place of worship, "
"library, medical facility, bank, courthouse, government building, public "
"park or street, as well as online."
msgstr ""
"여기에는 상점, 식당, 바, 호텔, 예배 장소, 도서관, 의료시설, 은행, 법원, 정부 "
"건물, 공원 또는 길거리 뿐 아니라 온라인도 포함될 수 있습니다."

#: model_variables.py:45
msgid ""
"The examples above reflect some but not all of the civil rights violations "
"that we address. Select this option if you don’t see an example that applies "
"to your situation. You will be able to tell us more later."
msgstr ""
"위의 예들은 저희가 처리하는 민권 침해의 전부가 아닌 일부를 반영하고 있습니"
"다. 귀하의 상황에 적용되는 예를 찾을 수 없다면 이 옵션을 선택하십시오. 나중"
"에 저희에게 더 자세히 알려주실 수 있습니다."

#: model_variables.py:46
msgid "(Including while in prison)"
msgstr "(감옥에 있는 동안도 포함)"

#: model_variables.py:49
msgid ""
"To potentially be a hate crime, the situation must include physical harm, or "
"attempts to cause harm with a dangerous weapon, because of race, color, "
"national origin, religion, gender, sexual orientation, gender identity, or "
"disability.  Threats of force or physical harm because of race, color, "
"religion or national origin are also potential hate crimes."
msgstr ""
"잠재적으로 증오 범죄가 성립하기 위해서는 인종, 피부색, 출신 국가, 종교, 성"
"별, 성적 지향, 성 정체성 또는 장애를 이유로 위험한 무기를 가지고 해를 끼치려 "
"시도했거나 물리적 위해를 끼친 것이 상황에 포함되어야 합니다. 인종, 피부색, 종"
"교, 출신 국가를 이유로 한 폭력 위협이나 물리적 위해 또한 잠재적 증오 범죄에 "
"해당합니다."

#: model_variables.py:50
msgid ""
"Human trafficking is when someone is forced into labor or sex work for "
"profit. This can happen in many types of work that include, for example: "
"agriculture, domestic work, restaurants, cleaning services, and sex work."
msgstr ""
"인신매매는 수익을 위해 성행위 또는 노동을 강요 받는 경우입니다. 이는 다음과 "
"같은 많은 유형의 일에서 일어날 수 있습니다.(예: 농업, 가사노동, 식당, 청소 서"
"비스, 성 노동)"

#: model_variables.py:55
msgid ""
"Fired, not hired, or demoted for reasons unrelated to job performance or "
"qualifications"
msgstr ""
"직무 성과 또는 자질과 관련 없는 이유로 인해 해고되거나 고용이 되지 않거나 좌"
"천됨"

#: model_variables.py:56
msgid "Retaliated against for reporting discrimination"
msgstr "차별을 신고했다는 이유로 보복을 당함"

#: model_variables.py:57
msgid "Inappropriately asked to provide immigration documentation"
msgstr "이민 서류를 제공하라는 부적절한 요구를 받음"

#: model_variables.py:58
msgid "Denied reemployment or fired based on military service"
msgstr "군대 복무를 근거로 해고를 당하거나 재 고용이 거부됨"

#: model_variables.py:59
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service animal <strong>in the workplace</strong>"
msgstr ""
"<strong>직장에서</strong> 장애인 보조 동물이 허용되지 않음을 포함한 장애인을 "
"위한 편의가 거부됨."

#: model_variables.py:62
msgid ""
"Denied housing, a permit, or a loan based on personal characteristics like "
"race, sex, and/or having children under 18 years old"
msgstr ""
"인종, 성별 및/또는 18세 미만 아동의 부양 같은 인적 특성을 근거로 주택공급이"
"나 인가 또는 대출이 거부됨 "

#: model_variables.py:63
msgid "Harassment by a landlord or another tenant, including sexual harassment"
msgstr "성희롱을 포함하는 임대인 또는 다른 임차인에 의한 괴롭힘."

#: model_variables.py:64
msgid "Challenges with terminating a lease due to military status change"
msgstr "군 복무 신분의 변화로 인한 임대 해지의 어려움"

#: model_variables.py:65
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service or assistance animal <strong>in public housing</strong>"
msgstr ""
"<strong>공공 주택에서</strong> 장애인 보조 동물 또는 지원 동물이 허용되지 않"
"음을 포함한 장애인을 위한 편의가 거부됨"

#: model_variables.py:68
msgid "Harassment based on race, sex, national origin, disability, or religion"
msgstr "인종, 성별, 출신 국가, 장애 또는 종교를 근거로 한 괴롭힘"

#: model_variables.py:69
msgid "Denied admission or segregated in an education program or activity"
msgstr "교육 프로그램 또는 활동에서 분리를 당하거나 가입/입학이 거부됨"

#: model_variables.py:70
msgid "Denied educational accommodations for a disability or language barrier"
msgstr "장애 또는 언어 장벽을 위한 교육상의 편의가 거부됨"

#: model_variables.py:73
msgid ""
"Obstacles to registering to vote, obtaining or submitting a ballot, having "
"your ballot counted, or entering a polling place to vote"
msgstr ""
"투표권 등록, 투표지 획득이나 제출, 투표용지를 계산하는 것 또는 투표소 입장 등"
"을 방해함"

#: model_variables.py:74
msgid ""
"Denied adequate voting assistance or accommodations for a disability at a "
"polling place"
msgstr "투표소에서 장애인을 위한 적절한 투표 도움이나 편의를 거부당함 "

#: model_variables.py:75
msgid ""
"Restricted or prevented from participating in an election, including voting, "
"becoming a candidate, or being elected for office"
msgstr ""
"투표하기, 후보자 되기 또는 공직에 선출되기 등을 포함하여 선거에 참여하지 못하"
"도록 막거나 제한함 "

#: model_variables.py:78
msgid ""
"Police brutality or use of excessive force, including patterns of police "
"misconduct"
msgstr ""
"경찰 직권남용의 여러 정형화된 형식을 포함한 경찰의 만행 또는 과도한 물리력의 "
"사용."

#: model_variables.py:79
msgid ""
"Searched and arrested under false pretenses, including racial or other "
"discriminatory profiling"
msgstr ""
"인종적인 또는 기타 차별적인 프로파일링을 포함하여, 사실이 아닌 허위 주장 하"
"에 수색하고 체포함"

#: model_variables.py:80
msgid "Denied rights while arrested or incarcerated"
msgstr "체포 또는 감금되어 있는 동안 권리가 거부됨"

#: model_variables.py:81
msgid ""
"Denied access to safe living conditions or accommodations for a disability, "
"language barrier, or religious practice while incarcerated"
msgstr ""
"감금되어 있는 동안 장애, 언어 장벽 또는 종교적 실천을 위한 편의 또는 안전한 "
"생활 조건에의 접근이 거부됨 "

#: model_variables.py:84
msgid ""
"A physical or online location that does not provide disability accommodations"
msgstr "장애 편의를 제공하지 않는 물리적 장소나 온라인 장소"

#: model_variables.py:85
msgid ""
"Denied service or entry because of a perceived personal characteristic like "
"race, sex, or religion"
msgstr ""
"인종, 성별 또는 종교 같은 인지된 인적 특성 때문에 입장이나 서비스가 거부됨"

#: model_variables.py:86
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service animal <strong>in a commercial or public location</strong>"
msgstr ""
"<strong>상업용 또는 공공 장소에서</strong> 장애인 보조 동물이 허용되지 않음"
"을 포함한 장애인을 위한 편의가 거부됨."

#: model_variables.py:92
msgid ""
"Physical attack causing injury, or an attempt to cause injury with a "
"dangerous weapon, because of the above characteristics"
msgstr ""
"위의 특성을 이유로, 위험한 무기를 가지고 상해를 입히려고 시도 또는 상해를 입"
"히는 물리적 공격"

#: model_variables.py:93
msgid ""
"Attacks, threats of violence, or destruction of property at place of worship "
"(ie: shooting, arson, bombing, smashing windows, writing slurs)"
msgstr ""
"예배 장소에서의 공격, 폭력 위협이나 또는 재산 파괴 (예: 총격, 방화, 폭탄, 창"
"문 깨기, 비방 글 작성)"

#: model_variables.py:96
msgid ""
"Coerced into working through threats of harm or deportation, psychological "
"manipulation, debt manipulation, document confiscation, or confinement"
msgstr ""
"해를 가한다거나 추방하겠다는 위협, 심리적 조작, 부채 조작, 서류 몰수 또는 감"
"금 등을 통해 강제 노동을 당함"

#: model_variables.py:97
msgid ""
"Forced into sex work for profit through physical abuse or assault, sexual "
"abuse or assault, other threats of harm, or confinement"
msgstr ""
"신체적 학대나 폭행, 성적 학대나 성폭력, 기타 해를 가하겠다는 위협 또는 감금"
"을 통해 이익을 얻을 목적으로 성 노동을 강요 당함 "

#: model_variables.py:102 model_variables.py:295
msgid "Federal"
msgstr "연방"

#: model_variables.py:103
msgid "State or local"
msgstr "주 또는 지방"

#. Translators: Both state, federal and local elections
#: model_variables.py:105
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#: model_variables.py:106 model_variables.py:297 model_variables.py:312
#: model_variables.py:320 model_variables.py:337
msgid "I'm not sure"
msgstr "확실하지 않음"

#: model_variables.py:112
msgid ""
"Physical harm or threats of violence based on race, color, national origin, "
"religion, gender, sexual orientation, gender identity, or disability"
msgstr ""
"인종, 피부색, 출신 국가, 종교, 성별, 성적 지향, 성 정체성 또는 장애를 기반으"
"로 한 물리적 위해 또는 폭력 위협"

#: model_variables.py:113
msgid ""
"Threatened, forced, and held against your will for the purposes of "
"performing work or commercial sex acts. This could include threats of "
"physical harm, withholding promised wages, or being held under a false work "
"contract"
msgstr ""
"노동이나 상업적 성행위를 목적으로 귀하의 의지에 반하여 감금되거나 강압을 당하"
"거나 위협을 받음 여기에는 물리적 위해를 가하겠다는 위협, 약속된 임금 체불, 허"
"위 노동 계약에 따른 감금 등이 포함될 수 있습니다."

#: model_variables.py:127 templates/landing.html:260
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: model_variables.py:128
msgid ""
"Disability (including temporary or recovered and including HIV and drug "
"addiction)"
msgstr "장애(HIV 및 약물 중독 포함하여 일시적이거나 회복된 장애 포함)"

#: model_variables.py:129
msgid "Family, marital, or parental status"
msgstr "가족, 결혼 또는 자녀 유무 상태"

#: model_variables.py:130
msgid "Gender identity (including gender stereotypes)"
msgstr "성 정체성(정형화된 성 고정관념 포함)"

#: model_variables.py:131
msgid "Genetic information (including family medical history)"
msgstr "유전적 정보(가족의 병력 포함)"

#: model_variables.py:132
msgid ""
"Immigration/citizenship status (choosing this will not share your status)"
msgstr "이민/시민권 신분(이를 선택해도 귀하의 신분을 공유하지 않습니다)"

#: model_variables.py:133
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: model_variables.py:134
msgid "National origin (including ancestry and ethnicity)"
msgstr "출신 국가(혈통 및 민족 포함)"

#: model_variables.py:135
msgid "Pregnancy"
msgstr "임신"

#: model_variables.py:136 templates/landing.html:253
msgid "Race/color"
msgstr "인종/피부색"

#: model_variables.py:137 templates/landing.html:255
msgid "Religion"
msgstr "종교"

#: model_variables.py:138
msgid "Sex"
msgstr "성별"

#: model_variables.py:139
msgid "Sexual orientation"
msgstr "성적 지향"

#: model_variables.py:140
msgid "None of these apply to me"
msgstr "이들 중 나에게 적용되는 것 없음"

#: model_variables.py:141
msgid "Other reason"
msgstr "기타 이유"

#: model_variables.py:150
msgid ""
"Please make a selection to continue. If none of these apply to your "
"situation, please select “None of these apply to me” or \"Other reason\"and "
"explain."
msgstr ""
"계속하려면 선택해 주십시오. 이들 중 귀하의 상황에 적용되는 것이 없다면, “이"
"들 중 나에게 적용되는 것 없음” 또는 “기타 이유”를 선택하고 설명해 주십시오."

#: model_variables.py:260
msgid "Place of worship or about a place of worship"
msgstr "예배 장소 또는 예배 장소 주변"

#: model_variables.py:261
msgid "Commercial or retail building"
msgstr "상업 건물 또는 상가"

#: model_variables.py:262 model_variables.py:273
msgid "Healthcare facility"
msgstr "의료 시설"

#: model_variables.py:263 model_variables.py:274
msgid "Financial institution"
msgstr "금융 기관"

#: model_variables.py:264
msgid "Public space"
msgstr "공공장소"

#: model_variables.py:265 templatetags/commercial_public_space_view.py:17
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: model_variables.py:268
msgid ""
"Please select the type of location. If none of these apply to your "
"situation, please select \"Other\"."
msgstr ""
"장소 유형을 선택하십시오. 이들 중 귀하의 상황에 적용되는 것이 없다면 “기"
"타”를 선택하십시오."

#: model_variables.py:271
msgid "Place of worship"
msgstr "예배 장소"

#: model_variables.py:272
msgid "Commercial"
msgstr "상업용"

#: model_variables.py:275
msgid "Public outdoor space"
msgstr "실외 공공장소"

#: model_variables.py:279
msgid "Church, synagogue, temple, religious community center"
msgstr "교회, 유대교 회당, 사원, 종교 공동체 센터"

#: model_variables.py:280
msgid "Store, restaurant, bar, hotel, theater"
msgstr "상점, 식당, 바, 호텔, 극장"

#: model_variables.py:281
msgid ""
"Hospital or clinic (including inpatient and outpatient programs), "
"reproductive care clinic, state developmental institution, nursing home"
msgstr ""
"병원이나 클리닉(입원 및 외래 프로그램 포함), 모자보건(생식기능 케어), 주 개"
"발 기관, 요양원"

#: model_variables.py:282
msgid "Bank, credit union, loan services"
msgstr "은행, 신용조합, 대출 서비스"

#: model_variables.py:283
msgid ""
"Park, sidewalk, street, other public buildings (courthouse, DMV, city "
"library)"
msgstr "공원, 인도, 거리, 기타 공공 건물(법원, DMV, 시립 도서관)"

#: model_variables.py:294
msgid "State/local"
msgstr "주/지방"

#: model_variables.py:296
msgid "Private"
msgstr "민간"

#: model_variables.py:302
msgid "Outside of prison"
msgstr "교도소 밖"

#: model_variables.py:304
msgid "Prison (Federal)"
msgstr "교도소(연방)"

#: model_variables.py:305
msgid "Prison (Private)"
msgstr "교도소(민간)"

#: model_variables.py:306
msgid "Prison (I'm not sure)"
msgstr "교도소(확실하지 않음)"

#: model_variables.py:310
msgid "Public employer"
msgstr "공공 고용주"

#: model_variables.py:311
msgid "Private employer"
msgstr "민간 고용주"

#: model_variables.py:315
msgid "Please select what type of employer this is."
msgstr "어떤 유형의 고용주인지 선택하십시오."

#: model_variables.py:318
msgid "Fewer than 15 employees"
msgstr "15명 미만의 직원"

#: model_variables.py:319
msgid "15 or more employees"
msgstr "15명 이상의 직원"

#: model_variables.py:323
msgid "Please select how large the employer is."
msgstr "고용주가 어느 정도 규모인지 선택하십시오."

#: model_variables.py:335
msgid "Public school or educational program"
msgstr "공립학교 또는 공공 교육 프로그램"

#: model_variables.py:336
msgid "Private school or educational program"
msgstr "사립학교 또는 민간 교육 프로그램"

#: model_variables.py:342
msgid "Alabama"
msgstr "앨라배마"

#: model_variables.py:343
msgid "Alaska"
msgstr "알래스카"

#: model_variables.py:344
msgid "Arizona"
msgstr "애리조나"

#: model_variables.py:345
msgid "Arkansas"
msgstr "아칸소"

#: model_variables.py:346
msgid "California"
msgstr "캘리포니아"

#: model_variables.py:347
msgid "Colorado"
msgstr "콜로라도"

#: model_variables.py:348
msgid "Connecticut"
msgstr "코네티컷"

#: model_variables.py:349
msgid "Delaware"
msgstr "델라웨어"

#: model_variables.py:350
msgid "District of Columbia"
msgstr "컬럼비아 특별구(DC)"

#: model_variables.py:351
msgid "Florida"
msgstr "플로리다"

#: model_variables.py:352
msgid "Georgia"
msgstr "조지아"

#: model_variables.py:353
msgid "Hawaii"
msgstr "하와이"

#: model_variables.py:354
msgid "Idaho"
msgstr "아이다호"

#: model_variables.py:355
msgid "Illinois"
msgstr "일리노이"

#: model_variables.py:356
msgid "Indiana"
msgstr "인디아나"

#: model_variables.py:357
msgid "Iowa"
msgstr "아이오와"

#: model_variables.py:358
msgid "Kansas"
msgstr "캔자스"

#: model_variables.py:359
msgid "Kentucky"
msgstr "켄터키"

#: model_variables.py:360
msgid "Louisiana"
msgstr "루이지애나"

#: model_variables.py:361
msgid "Maine"
msgstr "메인"

#: model_variables.py:362
msgid "Maryland"
msgstr "메릴랜드"

#: model_variables.py:363
msgid "Massachusetts"
msgstr "매사추세츠"

#: model_variables.py:364
msgid "Michigan"
msgstr "미시간"

#: model_variables.py:365
msgid "Minnesota"
msgstr "미네소타"

#: model_variables.py:366
msgid "Mississippi"
msgstr "미시시피"

#: model_variables.py:367
msgid "Missouri"
msgstr "미주리"

#: model_variables.py:368
msgid "Montana"
msgstr "몬타나"

#: model_variables.py:369
msgid "Nebraska"
msgstr "네브라스카"

#: model_variables.py:370
msgid "Nevada"
msgstr "네바다"

#: model_variables.py:371
msgid "New Hampshire"
msgstr "뉴햄프셔"

#: model_variables.py:372
msgid "New Jersey"
msgstr "뉴저지"

#: model_variables.py:373
msgid "New Mexico"
msgstr "뉴멕시코"

#: model_variables.py:374
msgid "New York"
msgstr "뉴욕"

#: model_variables.py:375
msgid "North Carolina"
msgstr "노스캐롤라이나"

#: model_variables.py:376
msgid "North Dakota"
msgstr "노스다코타"

#: model_variables.py:377
msgid "Ohio"
msgstr "오하이오"

#: model_variables.py:378
msgid "Oklahoma"
msgstr "오클라호마"

#: model_variables.py:379
msgid "Oregon"
msgstr "오레곤"

#: model_variables.py:380
msgid "Pennsylvania"
msgstr "펜실베이니아"

#: model_variables.py:381
msgid "Rhode Island"
msgstr "로드 아일랜드"

#: model_variables.py:382
msgid "South Carolina"
msgstr "사우스캐롤라이나"

#: model_variables.py:383
msgid "South Dakota"
msgstr "사우스다코타"

#: model_variables.py:384
msgid "Tennessee"
msgstr "테네시"

#: model_variables.py:385
msgid "Texas"
msgstr "텍사스"

#: model_variables.py:386
msgid "Utah"
msgstr "유타"

#: model_variables.py:387
msgid "Vermont"
msgstr "버몬트"

#: model_variables.py:388
msgid "Virginia"
msgstr "버지니아"

#: model_variables.py:389
msgid "Washington"
msgstr "워싱턴"

#: model_variables.py:390
msgid "West Virginia"
msgstr "웨스트 버지니아"

#: model_variables.py:391
msgid "Wisconsin"
msgstr "위스콘신"

#: model_variables.py:392
msgid "Wyoming"
msgstr "와이오밍"

#: model_variables.py:393
msgid "American Samoa"
msgstr "미국령 사모아"

#: model_variables.py:394
msgid "Guam"
msgstr "괌"

#: model_variables.py:395
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "북마리아나 제도"

#: model_variables.py:396
msgid "Puerto Rico"
msgstr "푸에르토리코"

#: model_variables.py:397
msgid "Virgin Islands"
msgstr "버진 아일랜드"

#: model_variables.py:398
msgid "Armed Forces Africa"
msgstr "Armed Forces Africa"

#: model_variables.py:399
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr "Armed Forces Americas"

#: model_variables.py:400
msgid "Armed Forces Canada"
msgstr "Armed Forces Canada"

#: model_variables.py:401
msgid "Armed Forces Europe"
msgstr "Armed Forces Europe"

#: model_variables.py:402
msgid "Armed Forces Middle East"
msgstr "Armed Forces Middle East"

#: model_variables.py:403
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr "Armed Forces Pacific"

#: model_variables.py:406
msgid "Please provide description to continue"
msgstr "계속하려면 설명을 제공하십시오"

#: model_variables.py:407
msgid "Please select a primary reason to continue."
msgstr "계속하려면 주요 이유를 선택하십시오."

#: model_variables.py:411
msgid "Please enter the name of the location where this took place."
msgstr "이 일이 일어난 장소 이름을 입력하십시오."

#: model_variables.py:412
msgid "Please enter the city or town where this took place."
msgstr "이 일이 일어난 시 또는 타운을 입력하십시오."

#: model_variables.py:413
msgid "Please select the state where this took place."
msgstr "이 일이 일어난 주를 선택하십시오."

#: model_variables.py:417
msgid "Please select where this occurred"
msgstr "이 일이 발생한 장소를 선택하십시오"

#: model_variables.py:418
msgid "Please select the type of location"
msgstr "장소 유형을 선택하십시오"

#: model_variables.py:430
msgid "You must enter a month and year. Please use the format MM/DD/YYYY."
msgstr ""
"월 및 년도를 입력하셔야 합니다. 월월/일일/년년년년 형식을 이용하십시오."

#: model_variables.py:433
msgid "Please enter a month."
msgstr "‘월’을 입력하십시오."

#: model_variables.py:434
msgid "Please enter a valid month. Month must be between 1 and 12."
msgstr "유효한 ‘월’을 입력하십시오. 1에서 12 사이의 숫자여야 합니다."

#: model_variables.py:436
msgid ""
"Please enter a valid day of the month. Day must be between 1 and the last "
"day of the month."
msgstr ""
"그 달의 유효한 ‘일’을 입력하십시오. ‘일’은 1에서 그 달의 마지막 날 사이의 숫"
"자여야 합니다."

#: model_variables.py:437
msgid "Please enter a year."
msgstr "년도를 입력하십시오."

#: model_variables.py:438
msgid "Date can not be in the future."
msgstr "날짜는 미래일 수 없습니다."

#: model_variables.py:439
msgid "Please enter a year after 1900."
msgstr "1900 이후의 년도를 입력하십시오."

#: model_variables.py:441
msgid "Please enter a valid date. Use format MM/DD/YYYY."
msgstr "유효한 날짜를 입력하십시오. 월월/일일/년년년년 형식을 이용하십시오."

#: model_variables.py:445
msgid "Please select the type of election or voting activity."
msgstr "선거 또는 투표 활동의 유형을 선택하십시오."

#: model_variables.py:558
msgid ""
"If you submit a phone number, please make sure to include between 7 and 15 "
"digits. The characters \"+\", \")\", \"(\", \"-\", and \".\" are allowed. "
"Please include country code if entering an international phone number."
msgstr ""
"전화번호를 제출하는 경우, 7~15자리의 숫자가 되는지 확인하십시오. 특수문자 \"+"
"\", \")\", \"(\", \"-\", \".\"가 허용됩니다. 국제 전화번호를 입력하는 경우, "
"국가 코드를 포함하십시오."

#: question_text.py:5
msgid "Contact information"
msgstr "연락처 정보"

#: question_text.py:6
msgid ""
"You are not required to provide your name or contact information. If you "
"want to remain anonymous, leave this section blank. If you choose to provide "
"your contact information, we will only use it to respond to your submission."
msgstr ""
"귀하의 이름이나 연락처 정보를 제공하지 않으셔도 됩니다. 익명을 유지하고 싶으"
"신 경우, 이 섹션을 빈칸으로 두십시오. 연락처 정보를 제공하기로 하신 경우, 저"
"희는 귀하의 제출에 응하는 데에만 그 정보를 사용할 것입니다."

#: question_text.py:7 templates/forms/report_data.html:12
msgid "Your name"
msgstr "귀하의 성명"

#: question_text.py:8
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: question_text.py:9
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: question_text.py:10
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: question_text.py:11
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: question_text.py:12
msgid "Mailing address 1"
msgstr "우편 주소 1"

#: question_text.py:13
msgid "Mailing address 2"
msgstr "우편 주소 2"

#: question_text.py:14
msgid "City"
msgstr "시"

#: question_text.py:15
msgid "Zip code"
msgstr "우편번호"

#: question_text.py:16 question_text.py:34
msgid "State"
msgstr "주"

#: question_text.py:18
msgid "Are you now or have ever been an active duty service member?"
msgstr "귀하는 현재 또는 이전에 현역 군인이었던 적이 있습니까?"

#: question_text.py:21
msgid "What is your primary reason for contacting the Civil Rights Division?"
msgstr "민권국(Civil Rights Division)에 접촉하는 주된 이유는 무엇입니까?"

#: question_text.py:23
msgid "Primary Issue"
msgstr "주요 문제"

#: question_text.py:24
msgid "Does your situation involve physical harm or threats of violence?"
msgstr "귀하의 상황에 물리적 위해 또는 폭력 위협이 포함되어 있습니까?"

#: question_text.py:25
msgid ""
"To be considered a hate crime, the physical harm or threats of violence must "
"be based on race, color, national origin, religion, gender, sexual "
"orientation, gender identity, or disability."
msgstr ""
"증오 범죄로 간주되려면, 물리적 위해 또는 폭력 위협이 인종, 피부색, 출신 국"
"가, 종교, 성별, 성적 지향, 성 정체성 또는 장애를 기반으로 해야 합니다."

#: question_text.py:30
msgid "Organization name"
msgstr "기관명"

#: question_text.py:31
msgid "Street address 1"
msgstr "거리 주소 1"

#: question_text.py:32
msgid "Street address 2"
msgstr "거리 주소 2"

#: question_text.py:33
msgid "City/town"
msgstr "시/타운"

#: question_text.py:36
msgid "What kind of election or voting activity was this related to?"
msgstr "어떤 종류의 선거 또는 투표 활동에 관련된 것이었습니까?"

#: question_text.py:38
msgid "Was this a public or private employer?"
msgstr "공공 고용주입니까, 민간 고용주입니까?"

#: question_text.py:39
msgid "How large is this employer?"
msgstr "이 고용주는 어느 정도의 규모입니까?"

#: question_text.py:41
msgid ""
"Please choose the type of location that best describes where the incident "
"happened"
msgstr "일이 발생한 곳을 가장 잘 설명하는 장소 유형을 선택하십시오."

#: question_text.py:43
msgid "Did this happen while in custody or incarcerated?"
msgstr "구금 또는 감금되어 있는 동안 일어난 일입니까?"

#: question_text.py:44
msgid "What type of prison or correctional facility?"
msgstr "어떤 종류의 교도소 또는 교정 시설입니까?"

#: question_text.py:46
msgid ""
"Did this happen at a public or a private school, educational program or "
"activity?"
msgstr ""
"공립 또는 사립학교나 공공 또는 민간 교육 프로그램이나 활동에서 일어난 일입니"
"까?"

#: question_text.py:49
msgid ""
"Do you believe any of these personal characteristics influenced why you were "
"treated this way?"
msgstr ""
"이들 인적 특성이 귀하가 이런 방식의 처우를 받는 이유에 영향을 미쳤다고 생각하"
"십니까?"

#: question_text.py:52
msgid "When did this happen?"
msgstr "이 일이 발생한 것은 언제입니까?"

#: question_text.py:53
msgid "Month"
msgstr "월"

#: question_text.py:54
msgid "Day"
msgstr "일"

#: question_text.py:55
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: question_text.py:59
msgid "In your own words, describe what happened"
msgstr "어떤 일이 있었는지 귀하 자신의 표현으로 설명하십시오"

#: question_text.py:61
msgid "Please share details like:"
msgstr "다음과 같은 세부사항을 공유해 주십시오."

#: question_text.py:63
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: question_text.py:64
msgid "Names of people involved including witnesses if there are any"
msgstr "목격자가 있는 경우, 목격자를 포함한 관련자들의 이름"

#: question_text.py:65
msgid "Any supporting materials (please list and describe them)"
msgstr "뒷받침하는 자료들(그 목록을 열거하고 설명하십시오)"

#: question_text.py:66
msgid ""
"While you <strong>cannot</strong> submit these materials through this site, "
"we may request copies of these from you at a later date. If you provide "
"details of these materials, we can know what will be most helpful for your "
"report."
msgstr ""
"이 자료는 본 사이트를 통해 제출 <strong>할 수 없지만</strong>, 추후 귀하에게 "
"이 자료의 사본을 요청할 수 있습니다. 이 자료에 대한 세부 사항을 제공하시면 귀"
"하의 신고서에 가장 도움이 되는 것을 식별할 수 있습니다."

#: templates/base.html:42 templates/base.html:67
#: templates/forms/report_base.html:10 templates/forms/report_base.html:13
msgid "Contact the Civil Rights Division | Department of Justice"
msgstr "법무부 | 민권국 연락처"

#: templates/base.html:55
msgid ""
"Have you or someone you know experienced unlawful discrimination? The Civil "
"Rights Division may be able to help. Civil rights laws can protect you from "
"unlawful discrimination, harassment, or abuse in a variety of settings like "
"housing, the workplace, school, voting, businesses, healthcare, public "
"spaces, and more."
msgstr ""
"귀하 또는 지인이 불법적인 차별을 경험했습니까? 민권국(Civil Rights Division)"
"이 도움을 드릴 수 있습니다. 민권법은 주택, 직장, 학교, 투표, 사업, 의료, 공공"
"장소 등의 다양한 여러 환경에서 벌어지는 불법적인 차별, 괴롭힘, 학대로부터 귀"
"하를 보호해 드릴 수 있습니다."

#: templates/base.html:78
msgid "Skip to main content"
msgstr "주요 컨텐츠로 건너뛰기"

#: templates/base.html:132 templates/forms/errors.html:13
#: templates/forms/report_maintenance.html:13 templates/landing.html:10
#: templates/landing.html:17
msgid "U.S. Department of Justice"
msgstr "미국 법무부"

#: templates/base.html:135 templates/forms/confirmation.html:21
#: templates/forms/errors.html:14 templates/forms/report_maintenance.html:14
#: templates/landing.html:10 templates/landing.html:20
msgid "Civil Rights Division"
msgstr "민권국"

#: templates/forms/complaint_view/actions/bulk_actions.html:75
#: templates/forms/grouped_questions.html:6
#: templates/forms/question_cards/commercial_public_location.html:5
#: templates/forms/question_cards/police_location.html:4
#: templates/forms/question_cards/single_form.html:16
#: templates/forms/question_cards/single_question.html:13
#: templates/forms/report_class.html:14 templates/forms/report_details.html:12
#: templates/forms/report_location.html:33
#: templates/forms/report_location.html:39
#: templates/forms/report_primary_complaint.html:11
#: templates/forms/snippets/input.html:9
msgid "required"
msgstr "필수"

#: templates/forms/confirmation.html:8
msgid "Submission complete"
msgstr "완료 안 됨"

#: templates/forms/confirmation.html:20 templates/forms/confirmation.html:26
#: templates/forms/portal/header.html:3
msgid "United States Department of Justice"
msgstr "미국 법무부"

#: templates/forms/confirmation.html:29
msgid "Thank you for submitting a report to the Civil Rights Division."
msgstr "민권국에 신고서를 제출해 주셔서 감사합니다."

#: templates/forms/confirmation.html:46
msgid "Report successfully submitted"
msgstr "당신의 보고서를 접수했습니다"

#: templates/forms/confirmation.html:51
msgid "Please save your record number for tracking."
msgstr "추후관리를 위해 기록 번호를 저장해 두십시오."

#: templates/forms/confirmation.html:55
msgid "Your record number is:"
msgstr "당신의 기록 번호:"

#: templates/forms/confirmation.html:61
msgid "Print report"
msgstr "보고서 출력"

#: templates/forms/confirmation.html:72
msgid "What to expect"
msgstr "추후 상황"

#: templates/forms/confirmation.html:82
msgid "We review your report"
msgstr "우리가 귀하의 신고 내용을 검토합니다"

#: templates/forms/confirmation.html:87
msgid ""
"Our specialists in the Civil Rights Division carefully read every report to "
"identify civil rights violations, spot trends, and determine if we have "
"authority to help with your report."
msgstr ""
"민권국의 전문가가 모든 신고 내용을 신중히 읽고 민권 침해를 식별하여, 동향을 "
"파악하고, 우리가 신고 내용에 도움을 줄 권한이 있는가를 판단합니다."

#: templates/forms/confirmation.html:97
msgid "Our specialists determine the next step"
msgstr "우리 전문가가 다음 단계를 결정합니다"

#: templates/forms/confirmation.html:101
msgid "We may decide to:"
msgstr "다음을 하기로 결정할 수 있습니다."

#: templates/forms/confirmation.html:104
msgid ""
"<strong>Open an investigation</strong> or take some other action within the "
"legal authority of the Justice Department."
msgstr ""
"법무부의 법적 권한 내에서 <strong>조사를 개시하거나</strong> 일부 다른 조치"
"를 취합니다."

#: templates/forms/confirmation.html:105
msgid ""
"<strong>Collect more information</strong> before we can look into your "
"report."
msgstr ""
"신고 내용을 더 들여다 보기 전에 <strong>추가 정보를 수집합니다</strong>."

#: templates/forms/confirmation.html:106
msgid ""
"<strong>Recommend another government agency</strong> that can properly look "
"into your report. If so, we’ll let you know."
msgstr ""
"귀하의 신고 내용을 적절하게 파헤쳐 볼 수 있는 <strong>다른 정부 기관을 추천합"
"니다</strong>. 그런 경우, 귀하에게 알려드립니다."

#: templates/forms/confirmation.html:109
msgid ""
"In some cases, we may determine that we don’t have legal authority to handle "
"your report and will recommend that you seek help from a private lawyer or "
"local legal aid organization."
msgstr ""
"일부 사례에서 우리는 귀하의 신고를 처리할 법적 권한이 없다고 판단할 수 있으"
"며, 민간 변호사 또는 지역 법률 지원 단체로부터 도움을 구하실 수 있도록 권고"
"해 드리기도 합니다."

#: templates/forms/confirmation.html:119
msgid "When possible, we will follow up with you"
msgstr "가능한 경우, 귀하와 후속 단계를 취할 것입니다"

#: templates/forms/confirmation.html:124
msgid ""
"We do our best to let you know about the outcome of our review. However, we "
"may not always be able to provide you with updates because:"
msgstr ""
"우리는 검토 결과를 알려 드리기 위해 최선을 다할 것입니다. 하지만 우리는 다음"
"과 같은 이유로 항상 업데이트를 제공해 드릴 수 있는 것은 아닙니다."

#: templates/forms/confirmation.html:128
msgid ""
"We’re actively working on an investigation or case related to your report."
msgstr "귀하의 신고와 관련된 사례를 활발하게 처리 중이거나 조사 중입니다."

#: templates/forms/confirmation.html:131
msgid "We’re receiving and actively reviewing many requests at the same time."
msgstr "우리는 동시에 많은 요청을 받고 있고 적극적으로 검토하고 있습니다."

#: templates/forms/confirmation.html:134 templates/landing.html:356
msgid ""
"If we are able to respond, we will contact you using the contact information "
"you provided in this report. Depending on the type of report, response times "
"can vary. If you need to reach us about your report, please refer to your "
"report number when contacting us. This is how we keep track of your "
"submission."
msgstr ""
"우리는 귀하에게 응답할 수 있는 경우, 귀하가 해당 신고 시 제공한 연락처 정보"
"를 이용하여 귀하에게 연락할 것입니다. 신고 유형에 따라 응답 시간은 달라질 수 "
"있습니다. 신고와 관련하여 연락할 때 귀하의 신고 번호를 말씀해 주시면 귀하가 "
"제출하신 내용을 계속 추적해 나갈 수 있습니다."

#: templates/forms/confirmation.html:142
msgid "What you can do next"
msgstr "다음으로 하실 수 있는 것"

#: templates/forms/confirmation.html:148
msgid "1"
msgstr "1"

#: templates/forms/confirmation.html:151
msgid ""
"Contact local legal aid organizations or a lawyer if you haven’t already"
msgstr "아직 하지 않았다면, 지역 법률 지원 단체나 변호사에게 연락합니다"

#: templates/forms/confirmation.html:155
msgid ""
"Legal aid offices or members of lawyer associations in your state may be "
"able to help you with your issue."
msgstr ""
"귀하가 거주하는 주의 법률 지원 사무소나 변호사 협회 일원이 귀하의 문제에 도움"
"을 드릴 수도 있습니다."

#: templates/forms/confirmation.html:158
msgid ""
"American Bar Association, visit <a class=\"external-link--blue external-"
"link--popup\" aria-label=\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www."
"findlegalhelp.org\">www.findlegalhelp.org</a> or call <a href="
"\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</a>"
msgstr ""
"American Bar Association의 <a class=\"external-link--blue external-link--"
"popup\" aria-label=\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp."
"org\">www.findlegalhelp.org</a> 방문 또는 <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) "
"285-2221</a>로 전화"

#: templates/forms/confirmation.html:161
msgid ""
"Legal Service Corporation (or Legal Aid Offices), visit <a aria-label=\"www."
"lsc.gov/find-legal-aid\" class=\"external-link--blue external-link--popup\" "
"href=\"https://www.lsc.gov/find-legal-aid\">www.lsc.gov/find-legal-aid</a> "
"or call <a href=\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>"
msgstr ""
"법률서비스 법인 (또는 법률구조공사)의 <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-"
"aid\" class=\"external-link--blue external-link--popup\" href=\"https://www."
"lsc.gov/find-legal-aid\">www.lsc.gov/find-legal-aid</a> 방문 또는 <a href="
"\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>으로 전화 "

#: templates/forms/confirmation.html:169
msgid "2"
msgstr "2"

#: templates/forms/confirmation.html:172
msgid "Get help immediately if you are in danger"
msgstr "위험에 처해 있다면 즉시 도움을 구하세요"

#: templates/forms/confirmation.html:177
msgid ""
"If you reported an incident where you or someone else has experienced or is "
"still experiencing physical harm or violence, or are in immediate danger, "
"please call <a href=\"tel:911\">911</a> and contact the police."
msgstr ""
"귀하 또는 다른 누군가가 물리적 위해나 폭력을 경험했거나 여전히 경험하고 있는 "
"사건을 신고했거나 긴박한 위험에 처해 있는 경우라면, <a href=\"tel:911\">911</"
"a>에 전화해 경찰을 접촉하십시오."

#: templates/forms/confirmation.html:190
msgid "Your submission"
msgstr "귀하의 제출"

#: templates/forms/error_422.html:5 templates/forms/errors.html:31
msgid "We're sorry, something went wrong"
msgstr "죄송합니다만 뭔가 오류가 있었습니다"

#: templates/forms/error_422.html:8
msgid ""
"\n"
"        <p>This error might be associated with an incompatible Internet "
"browser. Please download the latest version of Google Chrome, Mozilla "
"Firefox, Safari or Microsoft Edge.</p>\n"
"        <p>Additionally, please do not use multiple browsers and/or browser "
"tabs when entering your report.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        <p>이 오류는 호환되지 않는 인터넷 브라우저와 연계된 것일 수 있습니"
"다. 최신 버전의 Google Chrome, Mozilla Firefox, Safari 또는 Microsoft Edge를 "
"다운로드하십시오.</p>\n"
"        <p>또한, 신고 내용을 입력할 때 다수의 브라우저 및/또는 브라우저 탭을 "
"이용하지 마십시오.</p>\n"
"    "

#: templates/forms/errors.html:33
msgid "We hope to fix this issue shortly"
msgstr "이 문제가 곧 해결되기를 바랍니다"

#: templates/forms/errors.html:35
msgid "Error: "
msgstr "오류: "

#: templates/forms/errors.html:37 templates/forms/report_maintenance.html:33
msgid "If you need to contact us immediately, you can reach us by:"
msgstr ""
"즉시 우리에게 연락할 필요가 있는 경우, 다음의 방법으로 연락하실 수 있습니다."

#: templates/forms/errors.html:42 templates/forms/report_maintenance.html:38
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/forms/errors.html:51 templates/forms/report_maintenance.html:47
#: templates/partials/footer.html:32
msgid "(toll-free)"
msgstr "(무료)"

#: templates/forms/errors.html:52 templates/forms/report_maintenance.html:48
#: templates/partials/footer.html:33
msgid "Telephone Device for the Deaf"
msgstr "청각 장애인용 전화 장치"

#: templates/forms/errors.html:53 templates/forms/report_maintenance.html:49
#: templates/partials/footer.html:34
msgid "(TTY)"
msgstr "(TTY)"

#: templates/forms/errors.html:68 templates/forms/report_maintenance.html:64
msgid "Other information"
msgstr "기타 정보"

#: templates/forms/errors.html:69
msgid "File a complaint"
msgstr "진정사항 접수"

#: templates/forms/errors.html:71 templates/forms/report_maintenance.html:66
#: templates/landing.html:128
msgid "About the Civil Rights Division"
msgstr "민권국 소개"

#: templates/forms/errors.html:74 templates/forms/report_maintenance.html:69
#: templates/landing.html:111
msgid ""
"If you or someone else is in immediate danger, <a href=\"tel:911\">please "
"call 911 or local police.</a>"
msgstr ""
"귀하 또는 다른 누군가가 긴박한 위험에 처해 있다면 <a href=\"tel:911\">911 또"
"는 지역 경찰서로 전화</a>하십시오."

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:6
msgid "progress"
msgstr "진행"

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Current step: %(current_step_name)s. Step %(stage_number)s of "
"%(total_stages)s.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          현 단계: %(current_step_name)s. %(total_stages)s의 %(stage_number)s"
"단계.\n"
"        "

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:27
msgid "not completed"
msgstr "완료 안 됨"

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:29
msgid "completed"
msgstr "완료됨"

#: templates/forms/report_base.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Step %(stage_number)s: %(current_step_name)s - "
msgstr ""
"\n"
"        단계 %(stage_number)s: %(current_step_name)s - "

#: templates/forms/report_base.html:22
msgid "Contact the Department of Justice to report a civil rights violation"
msgstr "법무부에 접촉하여 민권 침해를 신고하세요"

#: templates/forms/report_base.html:54
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  1 error found\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  %(counter)s errors found\n"
"                "
msgstr[0] ""
"\n"
"                  1개의 오류 발견\n"
"                "
msgstr[1] ""
"\n"
"                  %(counter)s개의 오류 발견\n"
"                "

#: templates/forms/report_base.html:84
#: templates/forms/report_contact_info.html:39
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/forms/report_base.html:86
#: templates/forms/report_contact_info.html:33
#: templates/forms/report_contact_info.html:41
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/forms/report_base.html:95 templates/forms/report_review.html:34
msgid "previous step"
msgstr "이전 단계"

#: templates/forms/report_base.html:98 templates/forms/report_review.html:37
#: templates/partials/redirect-modal.html:23
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/forms/report_data.html:21 templates/forms/report_data.html:111
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/forms/report_data.html:131 templates/forms/report_data.html:137
msgid "None selected"
msgstr "선택된 것 없음"

#: templates/forms/report_maintenance.html:30
msgid "This page is currently down for maintenance."
msgstr "이 페이지는 현재 유지보수를 위해 중단된 상태입니다."

#: templates/forms/report_maintenance.html:31
msgid ""
"We expect to be back shortly. We recommend checking back to report a civil "
"rights violation."
msgstr ""
"곧 다시 복원될 것입니다. 다시 확인해 보시고 민권 침해 신고를 하시기 바랍니다."

#: templates/forms/report_review.html:10
msgid "Before you submit your report, please check your responses"
msgstr "신고서 제출에 앞서, 응답하신 내용을 확인하십시오."

#: templates/forms/report_review.html:12
msgid ""
"If you need to make any changes, you can go back and edit the previous "
"pages. Please make sure your information is accurate. This allows us to "
"respond to your report quickly."
msgstr ""
"변경이 필요한 경우, 뒤로 돌아가 이전 페이지를 수정하실 수 있습니다. 정보가 정"
"확한지 확인해 주십시오. 이를 통해 저희가 귀하의 신고에 신속하게 응할 수 있습"
"니다."

#: templates/forms/report_review.html:14 templates/forms/report_review.html:26
msgid "Submit report"
msgstr "신고서 제출"

#: templates/forms/snippets/preview_button.html:5
msgid "Edit this page"
msgstr "이 페이지 수정"

#: templates/forms/widgets/crt_radio_area_option.html:26
msgid "Examples:"
msgstr "예:"

#: templates/forms/word_counter.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    %(word_limit)s word limit.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    %(word_limit)s 단어 수 제한.\n"
"  "

#: templates/forms/word_counter.html:16 templates/forms/word_counter.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(word_limit)s word limit reached\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          %(word_limit)s 단어 수 제한에 도달\n"
"        "

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:7
#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:14
msgid ""
"Civil Rights Division - Department of Justice - Get help for hate crimes and "
"human trafficking"
msgstr "민권국 - 법무부 - 증오범죄나 인신매매에 대한 도움을 받으세요"

#  Note: this is not the literal translation for “How do I...”  The translator
#  has noted that this string as a heading doesn’t make sense in Korean word
#  order.  “How do I” in Korean would occur at the end of sentences, not at
#  the beginning.  Instead, we use the translation for “Get help now” as the
#  table of contents header.
#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:25
msgid "How do I…"
msgstr "지금 도움을 받으세요"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:28
msgid "Report a hate crime"
msgstr "증오범죄 신고"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:31
msgid "Report human trafficking"
msgstr "인신매매 신고"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:37
msgid "Get help for hate crimes and human trafficking"
msgstr "증오범죄나 인신매매에 대한 도움을 받으세요"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:42
msgid "Where to report a hate crime"
msgstr "증오범죄를 신고할 수 있는 곳"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:44
msgid ""
"A hate crime is violence or threats of violence based on race, color, "
"national origin, religion, gender, sexual orientation, gender identity, or "
"disability."
msgstr ""
"증오범죄란 인종, 피부색, 출신 국가, 종교, 성별, 성적 지향, 성정체성, 혹은 장"
"애에 근거한 폭력이나 폭력의 위협입니다."

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:48
msgid "In cases of emergency, contact 911"
msgstr "응급 상황에는 911에 연락하세요"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:53
msgid "Otherwise, contact the FBI online"
msgstr "그외의 경우 FBI 온라인으로 연락하거나"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:58
msgid "Or a local field office by phone"
msgstr "FBI 지부에 전화하세요"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:64
msgid "Where to report human trafficking"
msgstr "인신매매를 신고할 수 있는 곳"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:66
msgid ""
"Human trafficking includes being forced or coerced to do work, or forced or "
"coerced to engage in sex acts for something of value."
msgstr ""
"인신매매란 강제, 또는 강요로 일을 하거나, 혹은 어떤 가치가 있는 것을 위해 강"
"제, 또는 강요로 성행위를 하는 것을 포함합니다."

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:70 templates/landing.html:230
msgid "Get help from the National Human Trafficking Hotline"
msgstr "전국 인신매매 핫라인에서 도움을 받으세요"

#: templates/landing.html:30
msgid "Menu"
msgstr ""

#: templates/landing.html:39
msgid "About the Division"
msgstr "민권국 소개"

#: templates/landing.html:44
msgid "Your rights"
msgstr "귀하의 권리"

#: templates/landing.html:49 templates/partials/footer.html:70
msgid "Report a violation"
msgstr "침해 신고"

#: templates/landing.html:54
msgid "Already submitted?"
msgstr "이미 제출하셨습니까?"

#: templates/landing.html:59 templates/partials/footer.html:9
#: views_public.py:174 views_public.py:253 views_public.py:271
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: templates/landing.html:81
msgid "We uphold the civil rights of <em>all</em> people in the United States."
msgstr "우리는 미국 내 <em>모든</em> 사람들의 민권을 옹호합니다."

#: templates/landing.html:86
msgid ""
"The Civil Rights Division enforces federal laws that protect you from "
"discrimination based on your race, color, national origin, disability "
"status, sex, religion, familial status, or loss of other constitutional "
"rights."
msgstr ""
"민권국은 인종, 피부색, 출신 국가, 장애, 성별, 종교, 가족 상태 또는 다른 헌법"
"상 권리의 상실에 기반한 차별로부터 귀하를 보호하는 연방 법률을 집행합니다."

#: templates/landing.html:89
msgid ""
"If you believe your civil rights, or someone else’s, have been violated, "
"submit a report using our online form."
msgstr ""
"귀하 또는 다른 누군가의 민권이 침해되었다고 믿는 경우, 온라인 양식을 이용해 "
"신고서를 제출하십시오."

#: templates/landing.html:91 templates/landing.html:329
msgid "Start a report"
msgstr "신고서 작성"

#: templates/landing.html:92
msgid "or learn more about <a href=\"#your-rights\">your rights</a>"
msgstr "<a href=\"#your-rights\">귀하의 권리</a>에 대해 더 알아보세요"

#: templates/landing.html:105
msgid ""
"If you are in danger, contact <a href=\"tel:911\" aria-label=\"9 1 1\">911</"
"a>"
msgstr ""
"위험에 처해 있다면 <a href=\"tel:911\" aria-label=\"9 1 1\">911</a>로 연락하"
"세요"

#: templates/landing.html:116
msgid ""
"If you are reporting misconduct by law enforcement or believe you have "
"experienced a hate crime, please <a aria-label=\"contact the FBI\" class="
"\"external-link--white\" href=\"https://www.fbi.gov/tips\">contact the FBI</"
"a>."
msgstr ""
"법 집행기관에 의한 부당행위를 신고 중이거나 증오 범죄를 경험했다고 생각되면, "
"<a aria-label=\"contact the FBI\" class=\"external-link--white\" href="
"\"https://www.fbi.gov/tips\">FBI에 연락하십시오</a>."

#: templates/landing.html:130
msgid "We protect your rights through:"
msgstr "우리는 다음을 통해 귀하의 권리를 보호합니다."

#: templates/landing.html:133
msgid "Enforcement"
msgstr "집행"

#: templates/landing.html:135
msgid ""
"We sue or prosecute individuals and organizations who violate civil rights "
"laws."
msgstr "우리는 민권법을 위반하는 개인 및 단체를 기소하거나 소송을 제기합니다."

#: templates/landing.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                You can help us do this work by reporting a possible civil "
"rights violation through our <a href=\"%(report_form_url)s\">online form</"
"a>.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"귀하는 다음을 통해 잠재적 민권 침해를 신고함으로써 우리의 일에 도움을 줄 수 "
"있습니다 <a href=\"%(report_form_url)s\">온라인 양식</a>.\n"
"                "

#: templates/landing.html:144
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: templates/landing.html:146
msgid "We help the public understand how to comply with these laws."
msgstr "우리는 대중이 법률 준수 방법을 이해할 수 있게 돕습니다."

#: templates/landing.html:147
msgid "We do this through public speaking, technical assistance, and more."
msgstr "우리는 공개 강연, 기술적 지원 등 여러가지를 통해 이를 수행합니다."

#: templates/landing.html:150
msgid "Coordination"
msgstr "코디네이션"

#: templates/landing.html:152
msgid ""
"We help the entire federal government work together to enforce these laws."
msgstr "우리는 전체 연방 정부가 법률 집행을 위해 협력하도록 지원합니다."

#: templates/landing.html:153
msgid ""
"Our teams work with other agencies to promote a consistent approach to civil "
"rights laws."
msgstr ""
"우리 팀들은 민권법에 일관된 접근을 촉진하기 위해 다른 기관들과 협력합니다."

#: templates/landing.html:165
msgid "Understanding your rights"
msgstr "귀하의 권리를 이해하기"

#: templates/landing.html:168
msgid ""
"Civil rights laws can protect you from unlawful discrimination, harassment, "
"or abuse in a variety of settings like <span class=\"crt-landing--"
"rights_text crt-landing--rights_categories\">housing, the workplace, school, "
"voting, business, healthcare, public spaces</span>, and more."
msgstr ""
"민권법은 <span class=\"crt-landing--rights_text crt-landing--"
"rights_categories\">주택, 직장, 학교, 투표, 사업, 의료, 공공장소</span> 등의 "
"다양한 환경에서 벌어지는 불법적인 차별, 괴롭힘 또는 학대로부터 귀하를 보호해 "
"드릴 수 있습니다."

#: templates/landing.html:171
msgid ""
"If you have been <span class=\"crt-landing--rights_categories\">mistreated "
"by law enforcement</span> (including while incarcerated), believe you have "
"been a victim of a <span class=\"crt-landing--rights_categories\">hate "
"crime</span>, or a victim of <span class=\"crt-landing--rights_categories"
"\">human trafficking</span>, we can help get you to the right place."
msgstr ""
"법 집행기관에 의해 (감금되어 있던 동안 포함) <span class=\"crt-landing--"
"rights_categories\">불법적인 대우를 받았거나</span>, <span class=\"crt-"
"landing--rights_categories\">증오 범죄</span> 또는 <span class=\"crt-"
"landing--rights_categories\">인신매매</span>의 피해자라고 믿는 경우, 귀하가 "
"올바른 곳과 접촉할 수 있도록 도와드릴 수 있습니다."

#: templates/landing.html:187
msgid "Choose from this list to see example civil rights violations:"
msgstr "민권 침해의 예를 보려면 이 목록 중에서 선택하세요."

#: templates/landing.html:222
msgid "Examples"
msgstr "예"

#: templates/landing.html:230
msgid "Were you forced to work against your will?"
msgstr "귀하의 의지에 반하여 일하도록 강요 받았습니까?"

#: templates/landing.html:239
msgid ""
"If you think you’ve experienced a similar situation, learn <a href=\"#crt-"
"landing--reporting\">how to report a civil rights violation</a>."
msgstr ""
"귀하가 유사 상황을 경험했다고 생각되는 경우, <a href=\"#crt-landing--"
"reporting\">민권 침해를 신고하는 방법</a>에 대해 알아보세요. "

#: templates/landing.html:249
msgid "Protected by civil rights laws"
msgstr "민권법에 의한 보호 대상"

#: templates/landing.html:251
msgid "These are the most common characteristics that are legally protected."
msgstr "다음은 법적 보호를 받는 가장 일반적인 특성들입니다."

#: templates/landing.html:254
msgid ""
"Disability <span class=\"crt-landing--protected\">including temporary or in "
"recovery</span>"
msgstr ""
"<span class=\"crt-landing--protected\">일시적이거나 회복 중인 상태를 포함한</"
"span> 장애"

#: templates/landing.html:256
msgid "Sex, gender identity, and sexual orientation"
msgstr "성별, 성 정체성, 성적 지향"

#: templates/landing.html:257
msgid "Immigration/citizenship status"
msgstr "이민/시민권 신분"

#: templates/landing.html:258
msgid ""
"Language and national origin <span class=\"crt-landing--protected"
"\">including ancestry and ethnicity</span>"
msgstr ""
"언어와 출신 국가 <span class=\"crt-landing--protected\">혈통 및 민족 포함</"
"span>"

#: templates/landing.html:259
msgid ""
"Family, marital, or parental status <span class=\"crt-landing--protected"
"\">including pregnancy</span>"
msgstr ""
"가족, 결혼 또는 자녀 유무 상태 <span class=\"crt-landing--protected\">임신 포"
"함</span>"

#: templates/landing.html:261
msgid "Genetic identification"
msgstr "유전적 식별 정보"

#: templates/landing.html:262
msgid "Servicemember status"
msgstr "병역 상태"

#: templates/landing.html:276
msgid "How to report a civil rights violation"
msgstr "민권 침해를 신고하는 방법 "

#: templates/landing.html:281
msgid ""
"If you believe that you or someone else experienced unlawful discrimination, "
"you can report a civil rights violation."
msgstr ""
"귀하 또는 다른 누군가가 불법적인 차별을 경험했다고 믿는다면, 민권 침해를 신고"
"할 수 있습니다."

#: templates/landing.html:290
msgid "Report using our online form."
msgstr "온라인 양식을 이용해 신고하십시오."

#: templates/landing.html:291
msgid ""
"By completing the online form, you can provide the details we need to "
"understand what happened. You will receive a confirmation number and your "
"report is immediately sent to our staff for review."
msgstr ""
"온라인 양식을 완료함으로써, 발생한 일을 우리가 이해할 수 있도록 필요한 세부사"
"항을 제공하실 수 있습니다. 귀하는 확인 번호를 받게 되며, 신고하신 내용은 검토"
"를 위해 우리 직원에게 즉시 보내집니다."

#: templates/landing.html:299
msgid "We review your report."
msgstr "우리가 귀하의 신고 내용을 검토합니다."

#: templates/landing.html:300
msgid ""
"Teams that specialize in handling your type of issue will review it. If it "
"needs to be forwarded to another team or agency, we will try to connect your "
"complaint to the right group."
msgstr ""
"귀하 유형의 문제를 다루는 데 특화된 팀들이 그 내용을 검토할 것입니다. 다른 팀"
"이나 기관에 보낼 필요가 있는 경우, 올바른 그룹에게 귀하의 진정사항을 연결시키"
"고자 노력할 것입니다."

#: templates/landing.html:308
msgid "We determine next steps and get back to you."
msgstr "우리는 다음 단계를 결정하고 귀하에게 응답을 드립니다."

#: templates/landing.html:309
msgid ""
"Possible outcomes include: following up for more information, starting a "
"mediation or investigation, directing you to another organization for "
"further help, or informing you that we cannot help."
msgstr ""
"가능한 결과: 더 많은 정보를 위한 후속 조치, 중재나 조사 시작, 추가 도움을 위"
"해 다른 단체에 귀하를 연결 또는 우리가 도움을 줄 수 없다고 귀하에게 알립니"
"다. "

#: templates/landing.html:328
msgid "Have you or someone you know experienced a civil rights violation?"
msgstr "귀하 또는 지인이 민권 침해를 경험했습니까?"

#: templates/landing.html:334
msgid ""
"If you cannot access the online form, you can <a href=\"#phone-footer"
"\">call</a> to report a violation or report a violation by <a href="
"\"#address-footer\">mail</a>."
msgstr ""
"온라인 양식에 접근할 수 없는 경우, <a href=\"#phone-footer\">전화</a>를 걸어 "
"침해 내용을 신고하거나 <a href=\"#address-footer\">우편</a>으로 신고하실 수 "
"있습니다."

#: templates/landing.html:344
msgid "Already submitted a report?"
msgstr "이미 신고서를 제출하셨습니까?"

#: templates/landing.html:347
msgid "Here's what to expect."
msgstr "예상되는 결과는 다음과 같습니다."

#: templates/landing.html:351
msgid ""
"<strong>Thank you for your report.</strong> We carefully read each one to "
"determine if we have the authority to help. We do our best to let you know "
"about the outcome of our review. However, we may not always be able to "
"provide you with updates because:"
msgstr ""
"<strong>신고해 주셔서 감사합니다</strong>. 우리는 각각의 신고서를 신중히 읽어"
"보고 우리가 도움을 드릴 권한이 있는지 판단합니다. 우리는 검토 결과를 알려 드"
"리기 위해 최선을 다할 것입니다. 하지만 우리는 다음과 같은 이유로 항상 업데이"
"트를 제공해 드릴 수 있는 것은 아닙니다."

#: templates/landing.html:353
msgid ""
"We're actively working on an investigation or case related to your report."
msgstr "귀하의 신고와 관련된 사례를 활발하게 처리 중이거나 조사 중입니다."

#: templates/landing.html:354
msgid "We're receiving and actively reviewing many reports at the same time."
msgstr "우리는 동시에 많은 신고를 받고 있고 적극적으로 검토하고 있습니다."

#: templates/landing.html:361
msgid "Need urgent legal help?"
msgstr "긴급한 법적 도움이 필요하세요?"

#: templates/landing.html:363
msgid ""
"Due to the amount of reports we receive, it can take several weeks for us to "
"respond to your issue. Local legal aid offices or lawyers in your area may "
"be able to quickly respond to or help with your concern"
msgstr ""
"우리는 접수되는 신고의 양 때문에 귀하의 문제에 응답하는 데 몇 주가 걸릴 수 있"
"습니다. 현지 법률 지원 사무소 또는 귀하 지역의 변호사가 귀하의 우려에 신속하"
"게 응답해 드릴 수도 있고 도움을 드릴 수도 있습니다."

#: templates/landing.html:364
msgid ""
"Contact Legal Services Corporation at <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-"
"aid\" class=\"external-link--blue external-link--popup\" href=\"https://www."
"lsc.gov/find-legal-aid\">lsc.gov/find-legal-aid</a> or call <a href="
"\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>."
msgstr ""
"법률서비스 법인 <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-aid\" class="
"\"external-link--blue external-link--popup\" href=\"https://www.lsc.gov/find-"
"legal-aid\">lsc.gov/find-legal-aid</a>에 연락 또는 <a href="
"\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>으로 전화."

#: templates/landing.html:365
msgid ""
"Or visit <a class=\"external-link--blue external-link--popup\" aria-label="
"\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp.org/\">www."
"findlegalhelp.org</a> or call <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</"
"a> to find a lawyer through the American Bar Association."
msgstr ""
"또는 <a class=\"external-link--blue external-link--popup\" aria-label=\"www."
"findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp.org/\">www.findlegalhelp."
"org</a>를 방문하거나 <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</a>로 전화하"
"여 미국 변호사 협회(American Bar Association)을 통해 변호사를 찾으시기 바랍니"
"다."

#: templates/landing.html:379
msgid "Image attributions"
msgstr "이미지 속성"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:7
msgid "Official websites use .gov"
msgstr "공식 웹 사이트는 .gov를 사용합니다"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:8
msgid ""
"A <strong>.gov</strong> website belongs to an official government "
"organization in the United States."
msgstr ""
"<strong>.gov</strong> 로 된 웹 사이트는 미국의 공식 정부 기관에 속해 있습니"
"다."

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:16
msgid "Secure .gov websites use HTTPS"
msgstr "보안 .gov 웹 사이트는 HTTPS를 사용합니다"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:18
msgid "A <strong>lock</strong> ("
msgstr "<strong>자물쇠</strong> ("

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:20
msgid ""
") or <strong>https://</strong> means you’ve safely connected to the .gov "
"website. Share sensitive information only on official, secure websites."
msgstr ""
") 또는 <strong>https://</strong>는 귀하께서 .gov 웹 사이트에 안전하게 연결되"
"었음을 의미합니다. 민감한 정보는 공식 보안 웹 사이트에서만 공유하십시오."

#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:9
msgid "An official website of the United States government"
msgstr "미국 정부의 공식 웹사이트"

#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:10
#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:13
msgid "Here’s how you know"
msgstr "알 수 있는 방법이 있습니다"

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:8
msgid ""
"You are continuing your complaint without providing email or phone "
"information."
msgstr ""
"귀하께서는 이메일 또는 전화 정보를 제공하지 않은 채 계속 불만을 보고하고 계십"
"니다."

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:13
msgid ""
"You do not have to provide contact information, however, we will not be able "
"to contact you for any status updates or potential follow up. Would you like "
"to add your contact information now? If you prefer not to, you will go to "
"Step 2."
msgstr ""
"연락 정보를 제공하지 않으셔도 되지만 상황 업데이트 또는 잠재적 후속조치를 위"
"해 귀하에게 연락을 취할 수 없게 됩니다. 지금 연락 정보를 추가하시겠습니까? 원"
"하시지 않을 경우, 2단계로 가십시오."

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:18
msgid "No, I don't want to provide it"
msgstr "아니요, 제공하고 싶지 않습니다."

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:21
msgid "Yes, I'd like to add it"
msgstr "예, 추가하고 싶습니다."

#: templates/partials/footer.html:47
msgid "Availability of Language Assistance Services"
msgstr "언어 지원 서비스의 사용 가능성"

#: templates/partials/footer.html:59
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: templates/partials/footer.html:67
msgid "About the division"
msgstr "민권국 소개"

#: templates/partials/footer.html:73
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: templates/partials/footer.html:76
msgid "FOIA"
msgstr "정보자유법(FOIA)"

#: templates/partials/footer.html:79
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: templates/partials/footer.html:91
msgid "Office of Inspector General"
msgstr "총 감찰관실"

#: templates/partials/footer.html:94
msgid "Budget and performance"
msgstr "예산 및 성과"

#: templates/partials/footer.html:97
msgid "Legal policies and Disclaimers"
msgstr "법적 방침 및 책임 부인"

#: templates/partials/i8n.html:15
msgid "Go"
msgstr ""

#: templates/partials/important_message.html:7
msgid "Have you been a victim of a hate crime or human trafficking?"
msgstr "증오범죄나 인신매매의 피해자가 된 적이 있습니까?"

#: templates/partials/important_message.html:9
msgid "Get help NOW!"
msgstr "지금 도움을 받으세요!"

#: templates/partials/menu_language_selection.html:36
msgid "More Language Assistance Services"
msgstr "더 많은 언어 도움 서비스"

#: templates/partials/policy.html:9
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: templates/partials/policy.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The purpose of this form is to allow the public to submit civil "
"rights complaints to the Department of Justice, thereby allowing us to "
"enforce over thirty <a href=\"%(privacy_policy_url)s#our-statutes\">civil "
"rights statutes</a> within our authority. These statutes authorize us to "
"collect this information.  You should know that any information you provide "
"through this form is voluntary, yet failure to provide some of the "
"information might limit the Department’s ability to pursue your claim. We "
"may use this information for certain routine uses, including sharing this "
"information under certain circumstances with:\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            이 양식의 목적은 일반 대중이 민권 진정사항을 법무부에 제출할 수 "
"있게 하는 것으로서, 이를 통해 우리는 우리가 가진 권한 내에서 30가지의 <a "
"href=\"%(privacy_policy_url)s#our-statutes\">민권 법령</a>에 대한 집행이 가능"
"합니다. 이들 법령은 우리에게 이 정보를 수집할 권한을 부여합니다. 귀하는 이 양"
"식을 통해 제공하는 모든 정보가 자발적인 것이며, 일부 정보를 제공하지 않는 경"
"우 귀하의 주장을 추적할 수 있는 법무부의 능력을 제한할 수 있음을 아셔야 합니"
"다. 우리는 특정 상황 하에서 이 정보를 다음과 같은 사람들과 공유하는 것을 비롯"
"해, 일정한 통상적인 용도로 이 정보를 사용할 수 있습니다:\n"
"            "

#: templates/partials/policy.html:20
msgid "contractors who work with us, if they need it to perform a contract;"
msgstr "우리와 함께 협력하는 계약업자(계약 수행을 위해 필요한 경우);"

#: templates/partials/policy.html:21
msgid ""
"a court, magistrate, or administrative tribunal, as well as opposing counsel "
"during settlement negotiations and/or litigation;"
msgstr ""
"법원, 치안판사 또는 행정 재판소뿐 아니라, 합의 협상 및/또는 소송 중인 경우에 "
"상대편 변호사;"

#: templates/partials/policy.html:22
msgid "Members of Congress;"
msgstr "국회의원;"

#: templates/partials/policy.html:23
msgid "Federal, state, or local law enforcement agencies."
msgstr "연방, 주 또는 지역의 법 집행 기관;"

#: templates/partials/policy.html:27
#, python-format
msgid ""
"You can find our complete <a href=\"%(privacy_policy_url)s\">Privacy Policy "
"here</a>."
msgstr ""
"여기에서 우리의 <a href=\"%(privacy_policy_url)s\">개인정보 보호 정책</a> 전"
"문을 찾아보실 수 있습니다."

#: templates/partials/redirect-modal.html:8
msgid "You are now leaving the Department of Justice website."
msgstr "현재 법무부 웹사이트를 떠나려고 하십니다."

#: templates/partials/redirect-modal.html:13
msgid "You will automatically be redirected to:"
msgstr "자동으로 다음으로 이동하시게 됩니다."

#: templates/partials/redirect-modal.html:18
msgid ""
"The Department of Justice does not endorse the organizations or views "
"represented by this site and takes no responsibility for, and exercises no "
"control over, the accuracy, accessibility, copyright or trademark compliance "
"or legality of the material contained on this site."
msgstr ""
"법무부는 이 사이트에 표시된 조직/단체 또는 견해를 보증하지 않으며, 이 사이트"
"에 포함된 자료의 정확성이나 접근성, 저작권이나 상표권 준수 또는 합법성에 대"
"해 그 어떤 책임도 지지 않고 그에 대한 어떤 통제도 행사하지 않습니다."

#: templates/partials/redirect-modal.html:26
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/partials/unsupported-browser-modal.html:10
msgid ""
"\n"
"          <strong>NOTICE: Your mobile browser is not compatible with this "
"form</strong> and you may experience issues with form submission.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"<strong>주의: 당신의 모바일 브라우저에서 이 양식을 제출할 때에 문제가 생길 "
"수 있습니다</strong>.\n"
"          "

#: templates/partials/unsupported-browser-modal.html:15
msgid ""
"\n"
"          Please consider downloading the latest version of Google Chrome, "
"Mozilla Firefox, Safari, or Microsoft Edge. <a id=\"ub_contact\" href="
"\"#contact-crt\">You can also contact us by phone or mail here.</a>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"가장 최신 버전의 구글 크롬, 모질라 파이어폭스, 사파리 또는 마이크로소프트 엣"
"지를 다운로드 받는 것을 고려해 보십시오. <a id=\"ub_contact\" href="
"\"#contact-crt\">또 여기에서 전화나 이메일로 연락하실 수 있습니다</a>.\n"
"          "

#: templates/privacy.html:7 templates/privacy.html:13
msgid "Civil Rights Division - Department of Justice - Privacy Policy"
msgstr "민권국 - 법무부 - 개인정보 보호 정책"

#: templates/privacy.html:23 templates/privacy.html:34
msgid "Privacy Act Statement"
msgstr "개인정보 보호법 내역"

#: templates/privacy.html:26
msgid "Your information"
msgstr "귀하의 정보"

#: templates/privacy.html:29
msgid "Our Statutes"
msgstr "우리의 법령"

#: templates/privacy.html:37
msgid ""
"The information you provide through this form will help the Department of "
"Justice’s Civil Rights Division (“us,” “we”) enforce the federal civil "
"rights statutes within its authority."
msgstr ""
"귀하가 이 양식을 통해 제공하는 정보는 법무부 민권국(이하 “우리” “저희”)이 권"
"한 내에서 연방 민권 법령을 집행하는 데 도움을 줄 것입니다."

#: templates/privacy.html:40
msgid ""
"In addition to our enforcement efforts, we may use the information you "
"provide on this form for certain routine purposes. These include sharing "
"with:"
msgstr ""
"우리는 법령 집행 노력에 더하여, 일정한 통상적인 용도를 위해 이 양식에 귀하가 "
"제공하는 정보를 사용할 수 있습니다. 여기에는 다음과 같은 사람들과 공유하는 것"
"이 포함됩니다:"

#: templates/privacy.html:42
msgid ""
"\n"
"                    <li>\n"
"                        a court, magistrate, or administrative tribunal, "
"including disclosures to opposing counsel in\n"
"                        the course of settlement negotiations;\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"                        a Member of Congress submitting a request involving "
"an individual, to whom the record pertains,\n"
"                        when the individual has requested assistance from "
"the Member with respect to the subject matter\n"
"                        of the record.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"                        a contractor with the Department of Justice who "
"needs access to the information in order to\n"
"                        perform a contract. Recipients of information shall "
"be required to comply with the requirements\n"
"                        of the Privacy Act of 1974, as amended, pursuant to "
"5 U.S.C. 552a(m).\n"
"                    </li>\n"
"\n"
"                    <li>\n"
"                        a Federal, State, or local law enforcement agency, "
"if we become aware of a violation or\n"
"                        potential violation of law or regulation outside the "
"scope of our jurisdiction.\n"
"                    </li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <li>\n"
"법원, 치안판사 또는 행정 재판소 뿐 아니라 합의 협상 중에 상대편 변호사에의 공"
"개 포함;\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"어떤 개인이 기록 내용과 관련하여 국회의원에게 도움을 요청한 경우, 그 기록에 "
"관련된 개인을 포함하는 요청서를 제출하는 국회의원.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"계약 수행을 위해 정보에 접근할 필요가 있는, 법무부와 계약한 계약자. 정보를 받"
"는 사람들은 5 U.S.C. 552a(m)에 따라 1974년 개정된 개인정보 보호법 요건들을 준"
"수할 것이 요구됩니다.\n"
"                    </li>\n"
"\n"
"                    <li>\n"
"우리 관할권 범위 밖의 법규 위반 또는 잠재적 법규 위반을 알게 되는 경우에 연"
"방, 주 또는 지역 법 집행 기관.                    </li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:65
msgid ""
"For a complete list of routine agency uses, please consult the following:"
msgstr "통상적인 기관의 사용에 대한 전체 목록을 보려면 다음을 참조하십시오:"

#: templates/privacy.html:74
msgid "You should also know that:"
msgstr "또한 다음에 대해 아셔야 합니다:"

#: templates/privacy.html:76
msgid ""
"\n"
"                    <li>Any information you provide to us through this form "
"is voluntary.</li>\n"
"                    <li>If you choose not to provide the information we ask "
"for on this form, we may not be able to\n"
"                        evaluate or take action based on your report.</li>\n"
"                    <li>We will treat the information you provide on this "
"form confidentially, to the extent we are\n"
"                        allowed by the Freedom of Information Act (5 U.S.C. "
"552) and the Privacy Act (5 U.S.C. 552a).\n"
"                    </li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <li>이 양식을 통해 귀하가 우리에게 제공하는 정보는 자발적"
"인 것입니다.</li>\n"
"                    <li>우리가 이 양식에서 요청하는 정보를 제공하지 않기로 결"
"정하시는 경우, 우리는\n"
"                        귀하의 신고 내용을 바탕으로 평가를 하거나 조치를 취"
"할 수 없습니다.</li>\n"
"                    <li>우리는 귀하가 이 양식에서 제공하는 정보를 기밀로 취급"
"하며, 이는 우리에게\n"
"                        정보자유법(Freedom of Information Act 5 U.S.C 552) "
"및 개인정보 보호법(5 U.S.C 552a)이 허락하는 한도 내에서 이루어집니다.\n"
"                    </li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:85 templates/privacy.html:146
msgid "Return to top"
msgstr "맨 위로 돌아가기"

#: templates/privacy.html:88
msgid ""
"We are authorized to collect this information pursuant to the following "
"statutes:"
msgstr "저희는 다음 법령에 따라 이 정보를 수집할 권한이 있습니다:"

#: templates/privacy.html:90
msgid ""
"\n"
"                    <li>Official Misconduct, 18 U.S.C. §§ 241, 242</li>\n"
"                    <li>The Matthew Shepard and James Byrd, Jr., Hate Crimes "
"Prevention Act of 2009, 18 U.S. Code § 249,\n"
"                        et seq.</li>\n"
"                    <li>Federally Protected Activities, 18 U.S.C. § 245</"
"li>\n"
"                    <li>Criminal Interference with Right to Fair Housing, 18 "
"U.S.C. § 3631</li>\n"
"                    <li>Damage to Religious Property, 18 U.S.C. § 247</li>\n"
"                    <li>Anti-Trafficking Statutes, including:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1581 (Peonage)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1584 (Involuntary Servitude)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1589 (Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1590 (Trafficking with Respect "
"to Peonage, Slavery, Involuntary Servitude,\n"
"                                or Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1591 (Sex Trafficking of "
"Children or by Force, Fraud, or Coercion)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1592 (Unlawful Conduct with "
"Respect to Documents in Furtherance of\n"
"                                Trafficking, Peonage, Slavery, Involuntary "
"Servitude, or Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1593 (Mandatory Restitution)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1594 (Attempt and Forfeiture)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1595 (Private Right of Action)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 2423 (Transportation of Minors "
"into Prostitution)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1546 (Visa Fraud)</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Freedom of Access to Clinic Entrances Act (FACE), 18 "
"U.S.C. § 248</li>\n"
"                    <li>Criminal Protection for Voting Rights, 18 U.S.C. § "
"594</li>\n"
"                    <li>Americans with Disabilities Act, Titles I-III, 42 U."
"S.C. § 126, et seq.</li>\n"
"                    <li>Rehabilitation Act of 1973, 29 U.S.C. § 701, et seq."
"</li>\n"
"                    <li>Civil Rights Act of 1964, Titles II, IV, VI, VII</"
"li>\n"
"                    <li>Uniformed Services Employment and Reemployment "
"Rights Act (USERRA), 38 U.S.C. § 4301, et seq.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Equal Education Opportunities Act of 1974 (EEOA), 20 "
"USC § 1701, et seq.</li>\n"
"                    <li>Individuals with Disabilities in Education Act "
"(IDEA), 20 USC § 1400, et seq.</li>\n"
"                    <li>Education Amendments of 1972, Title IX, 20 U.S.C. § "
"1681, et seq.</li>\n"
"                    <li>Fair Housing Act (FHA), 42 U.S.C. § 3601, et seq.</"
"li>\n"
"                    <li>Equal Credit Opportunity Act (ECOA), 15 U.S.C. § "
"1691, et seq.</li>\n"
"                    <li>Religious Land Use and Institutionalized Persons Act "
"(RLUIPA), 42 U.S.C. § 2000cc, et seq.</li>\n"
"                    <li>Servicemembers Civil Relief Act (SCRA), 50 U.S.C. § "
"3901, et seq.</li>\n"
"                    <li>Immigration and Nationality Act § 274B, 8 U.S.C. "
"§ 1324b</li>\n"
"                    <li>Civil Rights of Institutionalized Persons Act "
"(CRIPA), 42 U.S.C. § 1997, et seq.</li>\n"
"                    <li>Violent Crime Control and Law Enforcement Act, 36 U."
"S.C. 12601, et seq.</li>\n"
"                    <li>Omnibus Crime and Safe Streets Act, 34 U.S.C. § "
"10101, et seq.</li>\n"
"                    <li>Voting Rights Act, 52 U.S.C. § 10101, et seq.</li>\n"
"                    <li>Voting Accessibility for the Elderly and Handicapped "
"Act, 42 U.S.C. § 1973ee, et seq.</li>\n"
"                    <li>Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act "
"(UOCAVA), 52 U.S.C. 20310, et seq.</li>\n"
"                    <li>National Voter Registration Act (NVRA), 52 U.S.C. § "
"20501, et seq.</li>\n"
"                    <li>Genetic Information Nondiscrimination Act (GINA), "
"Title II, 42 U.S.C. § 21f</li>\n"
"                    <li>Help America Vote Act (HAVA), 52 U.S.C. § 20901, et "
"seq.</li>\n"
"                    <li>Civil Rights Acts of 1870, 1957, 1960, & 1964</li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <li>공식 위법행위, 18 U.S.C §§ 241, 242</li>\n"
"                    <li>Matthew Shepard 및 James Byrd, Jr., 2009년 증오 범죄 "
"예방법, 18 U.S. Code § 249,et seq.</li>\n"
"                    <li>연방 차원의 보호를 받는 활동(Federally Protected "
"Activities), 18 U.S.C. § 245</li>\n"
"                    <li>공정한 주택에 대한 권리 방해죄(Criminal Interference "
"with Right to Fair Housing), 18 U.S.C § 3631</li>\n"
"                    <li>종교 재산에의 피해(Damage to Religious Property), 18 "
"U.S.C. § 247</li>\n"
"                    <li>인신매매 금지 법령, 다음을 포함:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1581(부채로 인한 노역)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1584(비자발적 노역)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1589(강제 노동)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1590(부채로 인한 노역, 노예, 비자"
"발적 노역, 강제 노동과 관련된 인신매매)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1591(강요, 사기, 강압에 의한 또"
"는 아동의 성매매)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1592(인신매매, 부채로 인한 노역, "
"노예, 비자발적 노역, 강제 노동 등의 촉진을 위한 문서와 관련된 부당 행위)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1593(의무적 배상)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1594(시도 및 박탈)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1595(사적 청구권)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 2423(성매매로의 미성년자 운송)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1546(비자 사기)</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>클리닉 입구 접근의 자유(FACE: Freedom of Access to "
"Clinic Entrances) Act, 18 U.S.C. § 248</li>\n"
"                    <li>선거권을 위한 형사상 보호(Criminal Protection for "
"Voting Rights), 18 U.S.C. § 594</li>\n"
"                    <li>장애 미국인 법(Americans with Disabilities Act) "
"Titles I-III, 42 U.S.C. § 126, et seq.</li>\n"
"                    <li>1973년 복권법(Rehabilitation Act) 29 U.S.C. § 701, "
"et seq.</li>\n"
"                    <li>1964년 민권법(Civil Rights Act) Titles II, IV, VI, "
"VII</li>\n"
"                    <li>군 복무자 고용 및 재고용 권리법(USERRA: Uniformed "
"Services Employment and Reemployment Rights Act), 38 U.S.C. § 4301, et seq.</"
"li>\n"
"                    <li>1974년 동등 교육 기회법(EEOA: Equal Education "
"Opportunities Act), 20 USC § 1701, et seq.</li>\n"
"                    <li>교육에서의 장애인 법(IDEA: Individuals with "
"Disabilities in Education Act), 20 USC § 1400, et seq.</li>\n"
"                    <li>1972년 수정 교육(Education Amendments of 1972), "
"Title IX, 20 U.S.C. § 1681, et seq.</li>\n"
"                    <li>공정 주택법(FHA: Fair Housing Act), 42 U.S.C. § "
"3601, et seq.</li>\n"
"                    <li>동등 신용 기회법(ECOA: Equal Credit Opportunity "
"Act), 15 U.S.C. § 1691, et seq.</li>\n"
"                    <li>종교 토지 사용 및 피수용자 법(RLUIPA: Religious Land "
"Use and Institutionalized Persons Act), 42 U.S.C. § 2000cc, et seq.</li>\n"
"                    <li>군 복무자 민간 구호법(SCRA: Service members Civil "
"Relief Act), 50 U.S.C. § 3901, et seq.</li>\n"
"                    <li>이민 및 국적법(Immigration and Nationality Act) § "
"274B, 8 U.S.C. § 1324b</li>\n"
"                    <li>피수용자 민권법(CRIPA: Civil Rights of "
"Institutionalized Persons Act), 42 U.S.C. § 1997, et seq.</li>\n"
"                    <li>폭력범죄 통제 및 법 집행법(Violent Crime Control and "
"Law Enforcement Act), 36 U.S.C. 12601, et seq.</li>\n"
"                    <li>종합 범죄 단속 가두안전 법(Omnibus Crime and Safe "
"Streets Act), 34 U.S.C. § 10101, et seq.</li>\n"
"                    <li>투표권 법(Voting Rights Act), 52 U.S.C. § 10101, et "
"seq.</li>\n"
"                    <li>노령자 및 장애인을 위한 투표 접근성 법(Voting "
"Accessibility for the Elderly and Handicapped Act), 42 U.S.C. § 1973ee, et "
"seq.</li>\n"
"                    <li>군 복무 및 해외 거주 국민 부재자 투표법(UOCAVA: "
"Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act), 52 U.S.C. 20310, et "
"seq.</li>\n"
"                    <li>전국 유권자 등록법(NVRA: National Voter Registration "
"Act), 52 U.S.C. § 20501, et seq.</li>\n"
"                    <li>유전 정보 비차별 법(GINA: Genetic Information "
"Nondiscrimination Act), Title II, 42 U.S.C. § 21f</li>\n"
"                    <li>미국 선거 지원 법(HAVA: Help America Vote Act), 52 U."
"S.C. § 20901, et seq.</li>\n"
"                    <li>1870, 1957, 1960, 1964년도 민권법(Civil Rights "
"Acts)</li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:142
msgid ""
"\n"
"                The full list of routine uses for this correspondence can be "
"found in the System of Records Notice titled, JUSTICE/CRT – 001, \"Central "
"Civil Rights Division Index File and Associated Records\", 68 Fed. Reg. "
"47610, 611 (8-11-2003); 70 Fed. Reg. 43904 (7-29-2005); 72 Fed. Reg. 3410 "
"(1-25-2007) (rescinded by 82 FR 24147); 82 Fed. Reg. 24147 (5-25-2017).\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                이 통신물의 통상적 사용에 대한 전체 목록을 볼 수 있는 곳: "
"System of Records Notice(기록물 공지 시스템) 타이틀: JUSTICE/CRT – 001, “중"
"앙 민권국 인덱스 파일 및 연관 기록”, 68 Fed. Reg. 47610, 611 (8-11-2003); 70 "
"Fed. Reg. 43904 (7-29-2005); 72 Fed. Reg. 3410 (1-25-2007) (82 FR 24147에 의"
"해 철회됨); 82 Fed. Reg. 24147 (5-25-2017).\n"
"                "

#: validators.py:106
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하십시오."

#: views_public.py:175 views_public.py:254 views_public.py:272
#: views_public.py:307
msgid "Primary concern"
msgstr "주요 우려사항"

#: views_public.py:176 views_public.py:255 views_public.py:256
#: views_public.py:257 views_public.py:258 views_public.py:259
#: views_public.py:260
msgid "Location"
msgstr "장소"

#: views_public.py:177 views_public.py:261 views_public.py:279
msgid "Personal characteristics"
msgstr "인적 특성"

#: views_public.py:178 views_public.py:262 views_public.py:280
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: views_public.py:179 views_public.py:263 views_public.py:281
msgid "Personal description"
msgstr "개인적 설명"

#: views_public.py:180 views_public.py:264 views_public.py:312
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: views_public.py:273 views_public.py:274 views_public.py:275
#: views_public.py:276 views_public.py:277 views_public.py:278
msgid "Location details"
msgstr "장소 세부사항"

#: views_public.py:282
msgid "Review your report"
msgstr "신고 내용을 검토하십시오"

#: views_public.py:298
msgid "word remaining"
msgstr "단어 수 남아 있음"

#: views_public.py:299
msgid " words remaining"
msgstr " 단어 수 남아 있음"

#: views_public.py:300
msgid " word limit reached"
msgstr " 단어 수 제한에 도달"

#: views_public.py:310
msgid "Please select if any that apply to your situation (optional)"
msgstr "귀하의 상황에 적용되는 것이 있다면 그것을 선택하십시오.(선택사항)"

#: views_public.py:394
msgid "404 | Page not found"
msgstr "404 | 페이지를 찾을 수 없음"

#: views_public.py:395
msgid "We can't find the page you are looking for"
msgstr "찾고 계신 페이지를 찾을 수가 없습니다"

#: views_public.py:454
msgid "Your browser couldn't create a secure cookie"
msgstr "브라우저가 안전한 쿠키를 생성할 수 없었습니다"

#: views_public.py:455
msgid ""
"We use security cookies to protect your information from attackers. Make "
"sure you allow cookies for this site. Having the page open for long periods "
"can also cause this problem. If you know cookies are allowed and you are "
"having this issue, try going to this page in new browser tab or window. That "
"will make you a new security cookie and should resolve the problem."
msgstr ""
"우리는 보안 쿠키를 사용하여 공격자로부터 귀하의 정보를 보호합니다. 이 사이트"
"에 대해 쿠키를 허용하시기 바랍니다. 또한 오랫동안 페이지를 열어 놓으면 이런 "
"문제가 발생할 수 있습니다. 쿠키가 허용되어 있음을 아는데도 이런 문제가 생겼다"
"면, 새로운 브라우저 탭이나 창에서 이 페이지로 가 보십시오. 이렇게 하면 새로"
"운 보안 쿠키를 만들어 문제가 해결될 것입니다."

#~ msgid "Continued"
#~ msgstr "계속"

#~ msgid "Submit a report"
#~ msgstr "신고서를 제출하십시오."
